窮 J 想 砌 機，大 師 快 入 黎。

近排想換咗屋企部電腦，砌返部下機用嚟打下機咁
budget大概$3000
玩到overwatch 靚少少既graphic就夠

有無ching可以幫手比下意見點砌好

砌唔砌到都成問題

有錢我都想砌

3000玩唔玩到ow都成問題

3K係買2手?

3000砌2手啦

$3000

有錢我都想砌好d 所以想睇下最盡可以係點
+/- $500都可以既

買隻windows都無左一千 得返2千蚊出機

至少唔起格囉

悠二

唔好咁大諗頭啦好無 儲多啲錢先啦
Overwatch咁快執咩

8000 budget 各位巴打有咩好提議

3000切到都唔方正常
打機有要求張顯卡(鐘意就黎插我 )都2千以上

樓主中學未畢業

我有正版windows呀 係硬件差d

儲多幾個錢 第時想點都得啦

agree 忍忍手 儲下錢先 好過而家買部垃圾 第時升級又煩

之前Black Friday PS4 199 美元
夠你再買多3隻Overwatch有突

冇錢砌機又想打機，去買Console啦

AMD RYZEN R5 1600
1 x
港幣$ 1,630.00
ASUS TUF B350M-PLUS GAMING
1 x
港幣$ 840.00
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
1 x
港幣$ 1,350.00
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
1 x
港幣$ 540.00
Gigabyte Radeon™ Radeon RX 580 GAMING 8GB GDDR5
1 x
港幣$ 2,290.00
1st Player MA2 Gaming ATX Case
1 x
港幣$ 420.00
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 x
港幣$ 840.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
1 x
港幣$ 318.00

HKD $ 8,228.00

悠二

叫我？

砌部gt1030咪得

究竟$3k砌機仲夠膽要求靚少少係咩心態

仲要 +/ - 500